邊到有人體插畫圖

小弟要畫一份人體畫
半人半骨
要彩色圖
Thx

$50幫你，有意留tg

$30 幫埋樓主含

Ok